香港人係咪善忘到咁?

而家有大量聯署等住大家簽，有幾個會係下星期內到期，麻煩大家幫幫手!!!!!!!

1 要求北約和美國的盟友闖入深圳鹽田所拯救12名香港人

已簽署人數：73631
截止日期：11月24日

2 要求美軍拯救在囚港人，包括學生動源成員

已簽署人數：34133
截止日期：11月27日

3 要求美國派出太空部隊到香港+新彊+西藏+台灣+泰國+白羅斯

已簽署人數：15000
截止日期：11月27日

4 聯署要求美國為香港民主通過太空法案

已簽署人數：15000
截止日期：11月28日

5 要求英美廢除中英聯合聲明兼加強南京條約、北京條約及展拓香港界址專條

已簽署人數：2792
截止日期：12月1日

6 要求制裁2020-2021年度非法議會議員(第二次)

已簽署人數：124
截止日期：12月3日

7 要求海牙法庭調查黑警濫暴

已簽署人數：778,484

大家係咪唔記我左被送中嘅果12個香港人? 香港政府唔理、中央更加唔理，唔通我地都唔理??

忡有海牙法庭果個，簽左成年都未夠一百萬人簽，係咪真係想清算黑警架??

見post幫手share幫手推，唔該!!!!!!

推

幫手share去各平台pleaseee

已簽

share pleaseeeeee

啱啱發現打錯字添

*唔記得左

買奶共sony ps5 不了

咁random

up

海牙法庭果個講左成年，要一百萬個簽名佢地先會查黑警!!!

未夠數

而家谷海牙法庭聯署先啦咁

咁你又問

所以我答你海牙果個人地真係諗住查囉